不只美艦「護航」網瘋傳日本護衛艦平行並列遼寧號

中國軍機軍艦因頻繁騷擾鄰國，備受國際關注，近期更傳出航空母艦「遼寧號」不知何故，在海南島東方外海原地停留，繼美國海軍日前PO出驅逐艦「馬斯廷號（USS Mustin）」艦長「翹腳」監看遼寧號的畫面後，有日媒報導指出，網路上也流傳一張照片，為日本某艘軍艦就跟在遼寧號旁，這張畫面也再度引發網路瘋傳。

美國海軍近日釋出，第七艦隊伯克級飛彈驅逐艦「馬斯廷號（USS Mustin）」艦長4月4日時，曾在菲律賓海「翹腳」監看遼寧號的畫面，畫面曝光後引發外界熱議，在遼寧號傳出不知何故在海南島東方外海原地停留後，外界也議論該艦是否發生故障，網路上也熱議有越來越多美國軍艦也到場「圍觀」遼寧號，網友為此笑稱遼寧號被當成打卡點。

近日在推特上也流傳，遼寧號停在海上的同時，也有一艘日本護衛艦就跟在一旁，日媒今日也報導此事，並指該張圖片是由推特帳號「@shiwenye3」所分享，網路上也傳出該帳號自稱是華裔的美軍士兵，先前還曾在PO出遼寧號的畫面時，從照片中的外觀特徵來看，可能是村雨級或高波級的護衛艦，PO文也提及「這幾天在中國南海一直跟著中國艦隊，真心希望他們不會對台灣做些出格的事」。不過不知何故目前該帳號已被移除，只剩照片持續在網路瘋傳。

打卡

遼寧艦撈緊老本行 - 觀光賭船

唔係珍寶黎咩？停係海度 又多野食

公廁號

張相係美軍影
咁即係美日兩艦左右夾住隻墨魚?

多國組成聯合艦隊護航中國遼寧艦

睇下洗唔洗幫手報警又唔得

話時話隻山東號去左邊？

個個都靈堂懷念爺爺

支那：中美日聯手維護南海穩定

打卡位

多國軍艦替遼寧艦護航，原因令人暖心......

咁柒

太多花生友

幾時上埋船食野, 話晒都一日七餐

去動物園睇動物咁

我要黐住您

如果真係美軍影嘅話
係
隻墨魚被兩隻艦夾咗
得返隻054A喺墨魚尾守尾門

如果真係打緊仗嘅話
墨魚死撚咗十世

睇人沉船

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

咁眼利
開頭以為052d
睇真啲
日本嘢嚟嘅

墨'瘀'

旅遊景點打卡

淡水都冇，食完痾屎冇水洗手

遼寧艦嘅存在就好似吉祥物咁，明明冇撚用但佢又會永遠存在係到唔知做緊咩

或者你當佢係世紀帝國入面隻國王咁

個個都去打卡睇下點解你唔郁

五毛呢

支joke

停左幾耐?入面班支那兵會唔會餓撚死

一日七餐啵

習總一定係下緊一盤棋好大嘅棋

翠翠

個個都當睇小丑

支那咁都忍到

有冇藍屍五毛係度傾下點算

無blocked user

當初整呢隻船就係想有人理，依家個情況嚟睇已經贏咗，行出嚟完全冇人理先輸得樣衰

多謝

變左之前果隻 Ever Given

趁這些季節,美日約咗出海釣墨魚姐

架黑煙廢艦咪撚衝出黎柒啦

目測描準

終於唔洗自己一架行，聯合國艦隊

係咪變左粉艇
係度賣嘢食

成班都唔敢打㗎啦，差在開唔開party

南海珍寶

準備救人 拋錨呀 洗唔洗整條過江龍你噠返副偈

屌你又話觀光 變咗食海鮮

引晒啲船過黎，然後自爆同歸於盡，一定係咁

珍寶海鮮舫

5毛: 遼寧號成功反跟蹤美日戰艦

睇下世紀大墨魚

行遠小小都唔掂呀陰公

水警輪做咩唔去護航

要人幫手救咪出聲囉

唔出飛機嘅航母

日本都要幫支那護航 有面子了

睇古蹟咁

架廢艦咁重, 死左火既話要點先搬到返支那?
應該山東廢艦黎埋都抬唔郁

班波台狗 五毛完全唔見人

南海海盜猖獗美日軍艦為遼寧號貨船護航

一陣開爐煮飯臭死你班外國勢力

連登仔日日ff支那比人打殘就光復到香港

我夠波台啦

淨係識標籤

或者想幫手呢 人哋見你拋錨

再唔係 遼寧號上可能有人觸發咗求救訊號 附近海域啲船咪過嚟幫手囉 好似係航行慣例嚟

唔沉船點買隻賭船返嚟

美軍同日軍 幫解放豬護航

行上去影相都唔敢開火

食神2

希望支那起多啲航母，燒錢又冇用

中國遼寧艦單拖就能闖破多國聯合艦隊聯成的所謂堅固艦陣，震懾全球。

外國艦上軍員大開眼界，爭相攝影偉大的遼寧艦以作留念。

錢可以印 不過愈多航母其他國家更加重點打擊支那

遼寧號不嬲都係象徵意義大於實際意義
係d無腦粉紅先成日攞嚟打飛機 覺得有航母就超越美帝

支那艦長:我操,那不是友軍嗎

上船食放題收幾錢一位

小日本軍艦不自量力靠近，赫然發現與我国航母實力懸殊，嚇得屎滾尿流夾著尾巴逃命

圍住睇展品：

呢度其實如果佢發炮最多三敗俱傷
佢隻船大隻啲又多啲炮
不過條撚樣比自己之前做啲野反咬
一下子柒左接受唔到唔落柯打

中國遼寧艦單拖就能闖破多國聯合艦隊聯成的所謂堅固艦陣，震懾全球。

外國艦上軍員大開眼界，爭相攝影偉大的遼寧艦以作留念炫耀一番， 返去話畀自己國家嘅人聽我真係親眼見過遼寧艦。

支那又贏
萬國來朝

會唔會引美，日軍過黎打卡，之後自爆架？

遼寧公園，歡迎參觀！睇好啦，唔好笑、否則後果自負

下？你確定唔係沙田敦煌咩？

早幾日仲咁串 一日食七餐
慢慢食

左右開弓玩3p

動物園

返到支那就會變日美主動靠近示好學習

記得有人話，cv個弦號如果俾敵軍睇到就等於敵軍100%可以擊沉，即係個墨魚號已經等於被擊沉起碼2次

美，日軍：個模型幾似航母wor, 過黎睇下

中方： 強烈譴責,石頭腳.._+_+_！$（_（3$&！_+_+&

一個航母戰鬥群
如果打仗嗰陣被敵方咁樣破陣
柒都柒到沉啦

其實不斷試新技術，不斷失敗，不斷累積經驗對支那黎講係非常有用，呢D係用錢都唔可以即刻買到。

不過以支那種性格，最多都係左抄右抄，但又抄唔足。

唔會啦

一開始假大空，作到有咁大得咁大，然後經費落晒格扮失敗

不如支國又試下咁樣行入去第七艦隊入面呀

真

留名偉：為咗復興海洋公園，我地決定活化海鮮舫做香港第一艘航空公！

P牌仔冇得正評

原來都有幾隻

過去問下洗唔洗幫手啦！國際禮儀去哪裡了？

會唔會俾人拖走㗎

起底→block

點會同你不斷試
解放軍緊係呃得就呃

漢芯

山東唔會同佢一齊出，因為出一次要維修大半年而且淨係可以行20日

喺咪真？

日本咁夠POP?

公海訓練用打靶艦

村雨級驅逐艦

個名好型，好似高達入面D艦隊

維修大半年
行得20日

堅料？

班環保撚去晒邊
咁大舊海上垃圾污染環境唔撚出聲?

出到公海賭返兩手先

而家已經講緊水面艦比人見到的，水底一大堆我哋見唔到嘅可能一早已經鎖定左墨魚號

賓州爛艦呢？

墨魚號：
八國聯軍：

原來係麗星遊輪, 唔怪得美國佬咁淡定

不嬲航母維修都好長時間

不過美國有好多艘可以輪換

強國就得一隻限量復刻版

三民主義隻五毛去左邊！？

太白海鮮舫

當年長洲都好多人去沉船度打卡

美國而家 既海軍係集超過100年海戰經驗 + 一二戰時吸收全世界頂尖科學家技術出黎

如果真係拋錨 我諗而家想點樣拖返走而不失霸氣

相傳一日食七餐

阿Q精神
忍到

屌 比全世界恥笑緊

就嚟外星人都嚟花生

又贏

個個post都搵緊佢

潛撚咗水

之前撐科興同國藥撐到鬼咁恆
點知轉個頭中國就話買Pfizer/BioNTech

維修長係岩，但運作唔只得20日
印度都講緊運作9個月先入廠

村雨，seed奧布嘅機動戰士型號

限量版古董復刻行20日算好架啦

咁易比人搵到，仲出黎做乜

炸L 左佢，話舊嘅唔去，新嘅唔嚟

唔洗擔心喎
隻墨魚號當初都係俾人拖返去，仲拖咗兩年

其實係美日幫中共軍事演習啫
大家咁大驚小怪